年青人要贏一次！！！

投票率要贏

共狗要輸

香港人要贏